突發 方仲賢再次被捕！

0045 今次係盜竊罪
Source: 蘋果

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

哇屌 你班死黑警 真係唔怕因果報應

yes,有睇live影住。

用偷竊罪wo

又屈

屈完一次又一次

P牌推唔郁

屌 黑警真係無所不用其極

睇live表示黑人問號

屌你乜撚嘢盜竊罪
根本就係莫須有

屌你老味臭閪死黑警

推

on9黑警

【0045】基榮小學被制伏的數人當中，其中一位為浸會大學學生會會長方仲賢。方仲賢指警察以「盜竊」罪名將其拘捕，被帶上警車。

黑人問號